[求解]FIFA17FUT Weekend League

無知一問，係咪要打完一個月weekend league先送pack?